Rajouter le numero de tel recevant (ou le nom ?)
Alarm : Rajouter une alarme
Rajouter menu bdd? Supprimer La Bdd ?
Presentation lors de l'appel .
Bouton de Decrochage eventuel.
Enregistrement audio + envoi par mail?


Je n'ai rien compris:
J'essaye de tourner en mode dev, il ne trouve pas la lib
Je teste avec un apk (Il desinstalle tout seul), il trouve la lib!!!

TO do
1 Arrondir angle boutons: 100%
liste des mails ne  marche pas toujours. 10% Si plusieurs contact   pour un même numero, si le premier contact n'a  pas de adresse mail: PAs  de mail
Recherche dans historique
retrouver cafe-crm comme nom d'appli
Changement d'affichage du no (sous le  nom) : 100%
Supprimer la  ligne NO COMMENT: 100%
Pb de  doublets 50% Reste a tester, c pas facile à reproduire
envoi email sur tous  les appels ou appel manqué 100%
envoi email sur  sms 

Version 112: add permission read file, add log email sanding





Utilisez un agenda autrement:

Rentrez vos factures, vos commandes et plein d'autres choses dans vos agendas.
Ces évènements seront archivés et consultables partout: Comme un crm!

Archivez vos sms, vos appels téléphoniques dans un agenda.Ils seront sauvegarder ailleurs que dans le téléphone, et partageable.

Faire un popuup de welcome à l'allumage, avec un texte commun mis a jour au sol.

Faire un écran d'import d'un evenement de type CRM
Importer photos dans Google+ avec date + clientId  dans agenda
Faire un ecran de recherche dans calendar (Avec proposition de completion+appel only +crm only options)
Faire envoi mail à reception sms (Limite Bug)


